{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052952",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 부산연산역점"
    },
    "text": "釜山広域市蓮堤区盤松路201番地に位置する駐車場は機械式駐車場で、駐車可能台数は50台以上です。 駐車条件は有料で、レシート当たり最大2時間は50%割引が適用され、2時間以降は1時間当たり3,000ウォンの料金が加算されます。 駐車料金の精算方法は、入車証の確認印をパートナーに提示すれば、出車時に精算できます。 この駐車場は釜山地下鉄1号線蓮山駅12番出口を出て安楽方向に100メートル直進したところに位置しています。 駐車場は日曜日から水曜日までは午前7時から午後10時まで、木曜日と金曜日は午前7時から午後11時まで、土曜日は午前8時から午後11時まで運営しています。 この駐車場では、さまざまな飲み物を販売しています。 カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市蓮堤区盤松路201番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "50台以上です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように精算できますか？",
            "answer": "入車証の確認印をパートナーに提示すれば、出車時に精算できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "レシート当たり最大2時間は50%割引が適用され、2時間以降は1時間当たり3,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "この駐車場はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "釜山地下鉄1号線蓮山駅12番出口を出て安楽方向に100メートル直進したところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "日曜日から水曜日までは午前7時から午後10時まで、木曜日と金曜日は午前7時から午後11時まで、土曜日は午前8時から午後11時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "この駐車場では何を販売していますか？",
            "answer": "さまざまな飲み物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 541
    }
}